呃人其實真係無乜成本

宜家蘋果又話經營困難，更加不了了之啦

一向有把口
講野夠誇張夠似層層就有人信
Thats why 五毛份工好易做

回一回帶, 呢班high profile呃人苦主繼續無事無幹